無摩逗既蝗即刻輸緊兩粒

無人逗住個中場 典踢？

逗著對伊巴時大炒幾多粒啊

踢得唔放心 冇計啦

有古圖斯踢正選點都輸啦

點解唔係不死米路逗住個中場?

16強，快d番屋企啦

隊波唔安心咪輸兩粒